而家買PIXEL XL是否不智

好似比較穩定，而且又最快有update，但仲係好貴，會唔會買其他好過買佢

留名

香港買pixel 本來就不智 無保養出事食自己
而且pixel qc唔好
不如買新出835機好過

是

買htc u11 / sony xperia xzp 仲好啦

信者得救

唔係宣布左會停update咩

巴打有無多啲資料
停左update即係部野唔會有最新既android?

小弟琴日研究左一陣發覺係
部機即使水貨價都係旗艦頂級價錢，但無保養

洗撚驚咩

係
用緊pixel部機係幾好
但而加有835梗係買835機 6gb ram喎仲要

係 ，唔係講Pixel有問題，只係宜家835既機都出唔少，唔值得為咗親生仔買返821機

利申： Pixel XL用家

等Pixel2

睇死出到2代、3代都係無行貨，等Nokia出旗艦機....

出果陣一早講左話兩年貨仔
可能有人自己寫Rom 咁咪有

由發售日期開始計起兩年內保證有最新系統update
黎緊android 8.0都有份 但9.0或打後就要睇google了

你係google機超級fans加超有錢先好先買呢部機
部機冷門成咁有乜頭暈身慶香港都唔會有零件你整，你可以直接放入垃圾桶

要買都要去領域買
壞左都有得整

佢地會寄番去外國整？
18個月保養，係咪人工包零件架？
佢地賣英國定美國機？
想買pixel 128G黑色，見網上無貨了，幾時會番貨呀？

謝謝解答

應該唔會再返, 依家落舖都唔見有PIXEL 訂

都係得2年更新, 等新nexus / pixel 機好過啦

等到下世啦

有預感又係冇行

唉 希望下部生生性性有香港行啦

而家17年中又貴hardware又唔係最update

google 係唔推。
吹佢唔漲。。

佢都唔至在普及佢既電話product

咁領域佢地自己有parts整？

18個月保養，係咪人工包零件架？
佢地賣英國定美國機？
想買pixel 128G黑色，幾時會番貨呀？

謝謝解答

英國嗰邊Pixel XL 128gb,返咗價鳩衝咗部

無保真係好難搞，大拿拿成幾千蚊買部機部機仲要咁但係一壞左就要自求多福真係有啲麻煩

呢刻係

諗835仲821

英 寄返去 好似係 我手上部機身右邊mon有d虛位

同埋整唔到 你上ifixit就知 個mon好難起 佢pixel唔返貨 特別xl 似蝕本

領域會幫你寄返去外國Google做保養

佢地英美版都有賣

早2個月細機仲有返貨，宜家仲返唔返就唔知

好似10月會出新pixel

部機真係好用，影相屈晒機，但依家先買就唔抵，唔係spec問題係實在太貴，XL 32gb 網購定水貨都好，最少要6k 左右

我諗就算今年某d旗艦機都未必夠佢暢順

順暢嚟講點會贏到stock android

想買都唔知去邊撚度買

LG今年啲旗艦仲係用緊S821，真係好難鬥

one plus 3t 算啦

可能下半年會出835旗艦？

呢個真

小弟之前以為今個月出左咁多旗艦會跌價，點知仲係咁貴

本來想買畀老母用 影相好靚但係見到五千幾水貨，不了。
買咩好 想影相靚

U11?

I 瘋

Nexus 都係得兩年update

點解唔學下apple

買HTC本身就係不智

其實佢咁樣做都係間接製造android 版本分裂.. 起碼三年就差唔多